大家知唔知點解唔可以再叫狗做黑社會!

佢哋已經唔係黑社會,
佢哋比黑社會更仆街.
以後千祈唔好叫佢哋做:

強姦犯！
強姦犯 !
強姦犯 !